除左班三毛 我真係諗唔到邊個會講場運動輸哂同民意輸哂

咁講同露底有咩分別

係想嚇到d人急，明明依家應該係同政府鬥拖

無輸 不過搞得太密搞到大部份人經濟唔掂開始